第一次比人炒 想問使唔使買散水餅??

我第一份長工黎 做左半年度
岩岩HR叫我入房 即時比票+信 我收5點 而家有時間淨
請問我使唔使買散水餅

咁都仲買

死都吾買
除非d同事好好 好吾捨得就買

緊係要 影響你下次見工架

畀人炒都買？on9架？

拿拿林book定今晚酒店buffet請哂同部份同HR同事

好來好去

冇必要咁做，其他公司裁員唔通幾百人一齊買散水餅咩？熟果d最多之後約出黎食飯

吾你老母

你唔係假膠

有時HR會打去你上一間公司問你散水餅買成點
冇買/買得衰 都會影響HR對你觀感
你都知你見唔見得成份工都係睇HR架啦
我係你就拿拿臨買番兩三打lady m了

慳返啦，俾人炒都想買。

買哈根大師啦,型d

基本上一定要買，唔係佢地會叫牙頭寫衰你

邊到保安

而家仲興散水餅咩？
上次我返一個月比人炒左我走果晚請曬成間公司六十幾人打邊爐

呢個真 上次個新人嚟報到時多口問句佢上次離職安排，條友居然話係求其買美心做散水餅，返到公司叫佢今日即走

炒場師都會比人炒？

上次比人炒冇買散水餅
之後一年搵唔到工
除非你想轉行

文職都炒

嘉頓雜餅

又要買多次

俾人炒即走啦, 拎左錢仲唔走, 仲5點都ON9

之前返工全部阿叔 但個個都好好人
知道我9月返學唔做就叫我比電話佢第時約我出黎食飯
有2個又請我打邊爐 韓燒 打冷話幫我餞行
雖然只係返左幾個月 但日日見已經當左佢哋係屋企人
好唔捨得 但份工冇前途 做下暑期工就算

咁早炒你擺明比機會你買散水餅
不過唔好盪失路就ok了

做炒場都會俾人炒

吾你老母呀仆街

去pantry 睇下有無梳打餅
再一人一杯雀巢咖啡
自己親手準備，夠晒誠意

梗係買喇, 買一份自己慢慢食, 食完散水

屌你票都收咗, 仲唔走人做咩呀

同緊d同事影相

買，送舊有自己口水既蛋糕俾最尊敬既人

買d狗餅

快D返屋企拎月餅派啦

一定要買 仲要落藥

你覺得D同事值得你買咪買

仲散水餅？

睇下有冇人欠自己錢好過，追數，跟住屌鳩平日有仇d同事

鬼記得你咩

真係記得就多數唔會玩鳩你啦

玩鳩你， 就一定好黑人憎
買左餅都無用啦

吾

你唔識字定點 仲話好黎好去
炒鳩你都好黎
你自己辭職個時咪要幫成間公司d人含

買幾塊方包

你啲90後唔識人情世故

從來都唔會買散水餅，同你有親咩

話明散水餅
你走即係散水 你話洗唔洗買?
最好買貴D既 記得比埋HR食

緊係買 買左有機會唔炒你

咩事比人炒

公司生意差

吾你老母

要買依隻

唔準買

有個fd 唔買，結果十年都搵唔到工，連7-11 都唔請，係條街餓死咗